香港已經無冬天了

點解可以咁熱

好撚熱

出汗啦仆街仔

話凍果班撞牆死啦

反暖化撚又要縮返入老母個閪度

是但啦 最好快啲世界末日

返到公司要全裸

前幾日係日本返黎，一落機就開始出出地汗

仆街今日返工見到有人著羽祴 啲人係咪痴撚線
我著緊短袖

好撚凍

返到公司開到20度冷氣

肥仔
你用肚腩保瞹

尋晚頂唔撚順開左冷氣
沖完涼個廁所好撚濕,

暖化撚小勝一杖

今日真係熱

不過過幾日又會凍到落16-20度

縮返入你老母塊閪度啦

咁叫凍

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

今個月頭個陣已經凍過，仲要好凍同凍得長

有冇巴打可以攬住我過聖誕

上兩星期你著短袖？

唔凍姐， 我都著短袖。
話熱到流汗d人應該大多數都係油頭肥仔？

11月果陣果個所謂寒流?

我件羽絨背心同羊毛冷衫連櫃都未出過

琴日短褲tee shirt 出街